連登會員：反全球化#225931 表示 中大計算機科學學科表現驕人

【中大計算機科學學科表現驕人💻💫】
世界大學排名權威之一《美國新聞與世界報道》雜誌最新公布的2021年「全球最佳大學學科排名」，中大計算機科學學科勇奪佳績，位列香港第一及全球第十一位。
中大工程學院院長黃定發教授表示: 「這足證中大的研究實力和影響力能與世界頂尖大學並列，廣受國際認同。工程學院能在教學和研究方面具備卓越表現，實有賴教研團隊的共同努力和付出。在推動科研發展路上，我們會堅持不懈，並全力培育更多優秀人才，保持學院的頂級學術水平。」了解詳情：
#博文約禮中大人 #全球最佳大學學科排名 #中大計算機科學 #中大工程學院

香港第一？認真？

排名會依據研究文獻的發表數量、研究書籍出版量、被引述次數、全球及地區的學術聲譽及國際合作（International collaboration）等指標去釐定。

LF2 世界第一添啦